係local firm做audit要幾耐先上到30k

使唔使兩年

2nd tier 8年好命識刷鞋有機既。。。
有dlocal 上ger都未必三萬

識搵做早日轉出黎做commercial in house 啦

唔好笑d真係慘既人

識人local firm做到Senior
轉去2nd Tier由最低grade再做起
轉去Big4 再Discount一個garde

首先要考左試先